點解其他人可以分手

我都好想有分手呢個機會